關於一陣機場嘅行動，我有少少嘢想講

我知今次係因為尋晚黑警打爆一個女仔嘅眼，再加埋林林種種唔同嘅黑警企圖謀殺嘅行為而會一陣出去機場。預見到大家其中一個口號會係要黑警還眼，我只希望大家除咗尋晚嘅女義士外，唔好忘記612嗰日同樣被子彈射爆眼嘅楊老師，同埋呢兩個月受傷、被捕、犧牲嘅手足......

已經喺機場

幫推